是靚晚 氣炸手工蝦膠蓮藕豬肉卷 配 羅勒香蒜醬

好味阿

印媽世界第一

依個超級正 想喊

又氣炸
氣炸師

點整

追擊

越來越早

又炸

食落C唔C伏

印仔 炸到好悶呀 幾時有新野

炸定延

J GB U

是

想哭師

很c

5點半

btw 似自己包
呢味正

睇你d post都睇到爆瘡

咪話手工
牙媽包

下次試吓頭尾唔駛捏實, 由佢開口佢唔會漏

c伏師

你知你成日食現成急凍野

5點半開post
你5點食dinner?

個醬係買定整？

早到痴線，我啱啱先食完下午茶

腐女師

有時牙媽連煮幾日難食既野我就會買D急凍野黎刺激吓佢

買

一路食一路開

你最近好撚寸喎

PR來了

爆瘡師

越黎越早食

唔好乜都pr好唔好

我相信大家都覺得炸到悶
有人話炸定仔仲串啦

早食氣炸師

因為今晚有甜水

傻撚咗先會講得出炸定仔依啲泯滅人性嘅嘢

早食師

係囉
我法國印仔無視左我
好撚傷心

aioli?

今日晚餐早咗。但
印媽平時幾點預備晚飯架？

應該類似

5點

幾時炸下pizza

點先溝到印媽

支羅勒香蒜醬好似幾正
邊度買？

印媽好快手。一個鐘都唔使就有飯食

「印仔開箱」氣炸759意式芝士六重奏PIZZA

我溝先

咩溫度氣炸幾耐

5點開始煮
如果要醃個D,3,4點就醃定先

見咗你退出印家軍㗎啦
印狗份人打完齋唔要和尚的

想食
想溝印媽

今日開始加入反印大軍算了

可能我泰串 印串唔得

印狗方丈嚟

招唔招男友？

自家製？

改名啦首領
反·印家軍首領

呢個餡勁正

印媽師

邊到買

是靚晚了

買的

唔靚喎條仔

好似很好味

是
將蓮藕換做馬蹄都正

有無印媽咁正

真係好靚想食

痾唔出師終於有菜食
係未蕃薯葉

我都想買返個氣炸鍋
但會唔會好難清潔呢

你有落牛油紙錫紙就唔難

點整 有冇食譜

有冇食譜

屌你幸福師

氣炸連豬

印仔整餐唔係炸野 OK？

鮮蝦拆肉打到起膠
加豬肉碎 鹽 胡椒粉 蓮藕碎
包入混沌皮
表面掃油
氣炸鍋180度5分鐘
之後反一反再5分鐘
食得

邊度買？好似幾正

期待今晚印媽甜水

咪色拉

想食

想食師

熱氣師

不俗

仲以為醬係整
印仔已經俾氣炸縱到懶晒, 返唔到轉頭

米癲拉

牙媽邊識整呢啲西式醬

點解一個阿媽會成日整炸野畀個仔食

我搞到她臉紅紅

幾時熱氣死

連登飲食台首席氣炸師

頂你個肺炸咁多都冇暗瘡